而家香港開戶係咪仲衰過大陸？

如果有辦法拎到大陸地址證明，開IB / CS 係咪都做到真離岸？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

你呢個時候仲有心情開大陸戶口

屌, 唔係大陸戶口呀, 係用大陸住址開離岸呀.

用大陸地址證明係咪要翻譯做英文俾佢

你嘅諗嘢方法真係好奇特